如果瑪利亞以處女之身有左耶穌,咁樣耶穌出世果陣係咪破左瑪利亞處

果頭出嚟果陣谷爆處女膜

你得唔得先
好似話好多人 扑野未必會穿膜

處女唔等於有處女膜

你令我諗起有套神作 召喚惡魔最尾果集

屌

耶穌姐係耶穌，後生可畏

聖經多次記載過主耶穌可以醫治各樣疾病，所以耶穌在生世個陣順便修復瑪利亞的處女膜係一件唔出奇的事。

呢套野真係痴線

啊仔破左自己老母個處

乜鳩嚟

Immaculate Conception
應該冇穿

召喚惡魔 痴撚線無道德冒險漫